政協前委員雲大棉兒子車禍 搶救後延至下午3時43分不治

一輛私家車清晨在上環失事，52歲司機受重傷，送院搶救延治下午3時43分不治。

據了解，死者是全國政協前委員雲大棉的兒子雲維恩。

至於涉事的私家車嚴重損毀，車頭撞至變形，前輪飛脫，零件散滿地，駕駛座位的安全氣袋彈出。

事發清晨5時許，這輛私家車沿干諾道西天橋往西環方向行駛，駛至近西區海底隧道支路時失事，撞向路中的防撞欄，私家車衝前幾十米才停下。

會唔會被撞車

雲大棉，中共政治人物，第八、九屆全國政協委員[1][2] 。成吉思汗的後人。伯父烏蘭夫曾任國家副主席[3]

任香港英美洋行有限公司董事長、香港東華三院總理、九龍東區扶輪社創辦人、人稱玩具大王[4]。

自689起身，香港班共狗同黑犬報應就排住黎，正！！！！

可能另有內情, 應該由占鐘查起

屈人西：

蝴蝶效應！！！

原來咁多689爪牙係度，難怪雲大棉死左個仔人人讚好啦！

睇清楚雲大棉乜嘢立場先，唔好下下見到「政協委員」就請小鳳姐⋯⋯

佢係咩立場？

齊鼓掌

港區政協名單公布，一向以敢言見稱的雲大棉被摒出局。左派圈子流傳，差三歲才到達七十歲必退界線的雲大棉，出局原因是他開罪了兩個人：中聯辦副主任鄒哲開和行政長官董建華。

兩個人都是為了一件事。據聞第二屆行政長官選舉時，鄒哲開不停約晤各選舉會議成員，為董建華拉票。在沒有競爭對手下，董當選是必然的事，但有關方面仍要做足措施，以防出現低票當選的不體面局面。

鄒哲開推薦福建幫
但雲大棉卻一貫地不識抬舉，竟然問前來拉票的鄒哲開，有沒有中央文件叫他投董建華的票？有便拿出來，他才投票選董建華。鄒哲開當然沒有這樣一份中央文件。結果？雲大棉又得罪人。

想名字列入港區政協名單，第一關就要過鄒哲開。今次政協名單逾二十人是福建幫，正要多謝祖籍福建的鄒。雲大棉想過鄒哲開這關，不可能。
確實，雲大棉言論「出位」，例如去年人大選舉他直言「有人造票」。就連《基本法》二十三條立法敏感問題，他也直指當局過於憂慮：「香港人連槍都冇，點（造）反呀？唔通支『香雞』反咩！」他對董建華施政不留情面的諸多批評，更無日無之。氣量小的人，確實很難容忍他。
但他「符合邏輯」地被摒出局，仍然叫人傷感。

我們的政府真不能容許一些憑良心講「唔聽」真話的人？但香港市民會感激他。

政怯原來有好人！！！！

被撞車

點會有好人，只係無咁衰

上帝昏迷左幾耐 終於做返d野

Geng Geng Genghis Khan
生不怕 死不怕 天不怕 天生英勇

齊鼓掌!!

乜嘢立場？難道是反共？

被自殺

口德村村民全面進場

咁呀,一路好走呀, 記得返嚟接埋啲朋友同埋阿爸阿媽 一齊走

抵撚死